屌你老母，燒乜撚村啊，等乜撚727啊

要幫拖嘅依家去啦，等，等你老母咩
仲有班叫人唔好返去，咁你同班廢柴話黑警會開槍唔好出去行嘅撚樣有乜分別啊
成班仲係度等等等，無撚用架
全部都係落單俾班仆街打架
大家組個團安安全全走得唔得啊

咪撚落單啊

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢